中国人可以撐大豆侵 美國人唔可以 證明中国比美國自由

中国人有撐Trump自由咩?老鳳見唔到喎